警方元朗區指揮官：無情報黑社會攻擊市民 留意事態

修訂《逃犯條例》引起連串示威，大批白衣人在昨日（21日）元朗站內攻擊市民記者。元朗區議員黃偉賢等人到元朗警署抗議，批評警方及黑社會連成一線管理香港社會。

他們到場後，要求元朗區指揮官李偉文總警官接信，擾攘一段時間後，李偉文最終現身。對於網上正流傳，有黑社會今日下午會在元朗出沒，他指出，網上有不同謠言及資訊，暫時無情報指有黑社會份子會外出攻擊市民。

約20人在中午11時半於元朗警署抗議，他們手持「警黑合作，市民遭殃」、「警方縱容，黑幫橫行」、「警黑共管，香港玩完」的海報，批評昨日在場警方沒有執法。就現場所見，立法會議員尹兆堅、朱凱迪、鄺俊宇，連同數十名市民一同示威。

他們帶備請願書，要求元朗區指揮官李偉文接信。不過，經交涉後，警方先後只願派出代表或分區指揮官，亦不願到場外接信，引起在場人士不滿。最後示威者進入警署，繼續要求接見李偉文，經交涉後，代表稱指揮官要先「換衫」，最後擾攘約十分鐘才現身。

無情報指有黑社會份子會外出攻擊市民

被問及元朗居民今日能否安全、人手能否充足，李偉民指出，警方會有策略地調配元朗區所有警員，街上仍然會有警方巡邏。

對於網上正流傳，有黑社會今日下午會在元朗出沒，李偉民坦言，一直在各方有留意事態發展，但由於網上有不同謠言及資訊，部份無從根據，未必屬實，暫時無情報指有黑社會份子會外出攻擊市民。

警方正馬不停蹄地調查

他又指，經昨日事件後，案件已交由總區重案組接手，並馬不停蹄地調查，若鎖定了對象便會作出拘捕，希望市民能繼續給予支持及信心。他又指，若警方同時收到太多報案，或難以接線，但會用盡其他溝通渠道，歡迎市民舉報。

區議員質疑警方「放水」

元朗區議員黃偉賢指出，他曾看見警方與黑社會「搭膊頭」，關係良好，明言他們必定知道黑社會的部署，惟昨日他們仍然「嘆慢板」，質疑他們刻意「放水」。他又指，他已在元朗區議會工作30多年，至今已不能再相信警方。其間他一度啜泣。

https://www.hk01.com/%E7%A4%BE%E6%9C%83%E6%96%B0%E8%81%9E/354787/%E5%85%83%E6%9C%97%E9%BB%91%E5%A4%9C-%E8%AD%A6%E6%96%B9%E5%85%83%E6%9C%97%E5%8D%80%E6%8C%87%E6%8F%AE%E5%AE%98-%E7%84%A1%E6%83%85%E5%A0%B1%E9%BB%91%E7%A4%BE%E6%9C%83%E6%94%BB%E6%93%8A%E5%B8%82%E6%B0%91-%E7%95%99%E6%84%8F%E4%BA%8B%E6%85%8B

屌你啦放左風起碼2日
無情報？當人盲？

因為佢地有多重身份，彈出彈入

我都有情報啦你無
上多啲香港討論區攞料啦
連登得把聲無人上街架

全港市民都收到情報
好似係

連登仔鳩噏兩句就cap screen 開記者會
黑底出圖話見黑衫就打到斷手斷腳就當睇唔到

炒撚哂CIB班人囉廢物

平時唔係好撚鍾意上黎連登攞料咩？mon下post啦警狗

証明班狗一早知

全世界都知 = 無收過
得1-2個話開香檳 就緊撚張

我屌你老母啦 連登話放漆彈即刻用保鮮紙包鏡
連登話元朗有黑社會反而睇唔到？

又冇情報？元朗警署用IE9？

一句 無情報
又可以準時收工叫雞

對於網上正流傳，有黑社會今日下午會在元朗出沒，他指出，網上有不同謠言及資訊，暫時無情報指有黑社會份子會外出攻擊市民。

佢話無情報係今日呀⋯⋯

達哥：一直關注事件

元朗有平行時空

靠你地啲情報，香港就玩完了

平時示威就咁快有情報

學左曾偉雄呀？
不能網上講咩就去查

屌你老味真係

咁即係尋晚係有情報啦
嚴重失職，警黑合作

唔會攻擊市民
但係攻擊對家

我老豆都早幾日收到啦屌你個嘴

掃街都知啦

警黑合作 欺善怕惡

我屌你老母啦指揮官，我都收到風啦，不如我做你個位啦屌你老母

李偉文咪尋晚好串個光頭警囉

屌你啦 琴晚都話無人持有武器

暫時小總結
暫24號: 先推一日做全民頭盔日 以保港鐵乘客 及行街市民安全
之後: 令個社會關注，長時期全民戴頭盔搭港鐵戴頭盔出街

有能力既，可以係港鐵站派頭盔比乘客。

目的: 保障全港市民安全

麻煩文宣幫幫手

差佬現在狀態：
🙈🙉🙊

開個連登acc做cdrom收風都唔懶？

垃圾元朗警署,收皮啦

因為警察佢哋自己都係黑社會

修訂《逃犯條例》引起連串示威，大批白衣人在昨日（21日）元朗站內攻擊市民記者。

On9 係要拉埋示威黎講，關閪事咩

太陽都未落山已經非法集結緊啦DLLM，仲話冇情報

示威者網上留言講既野就真
黑社會早幾日放哂風就當謠言

打撚完晒啦 梗係冇情報啦屌你老母

無即時捉姐係等緊班黑交人啦
屌你老母

盧sir頭先記招講左唔容忍黑社會喎

指揮官你自己區都冇情報

人地盧sir安坐冷氣房都知

果個係八鄉分區指揮官，級數唔同

真心想問下. 吹到咁大風聲, 連商戶都收鋪既 "真" 暴力衝突 反而警犬就無部署? 是否ON9

市民都收到風 你警方會唔知道？

連普通市民都有既情報警狗話無，你個情報網執柒左佢啦

冇情報? 傳咗咁撚耐叫冇情報?
即係自認自己垃圾啦?! 你同你班契弟肯死撚開未呀? 香港警察必須重組!!!!

DLLM 警黑一家親
無法無天

如果要打市民要whatsapp通知你？